有無人見過一幅頭像圖？

係一個人型，頭係個emoji (苦笑）
坐起地下食杯麵
有烏蠅飛飛下

唔想做伸手黨，但真係google左成日都搵唔返

係咪有個窮字喺隔離

無
但幅圖有窮既意思

又唔知你果個EMOJI 係咩樣點搵